［民進黨］時任高雄市市長陳菊拜會中共國台辦主仼張志軍！

2013年，時任高雄市長陳菊訪問天津，拜會國台辦主任張志軍。